其實以龜sir底蘊一早入咗神科

點解會搞到今日咁

因為entering university is a mk behavior

Is mk behaviour

because turtle sir is not Mk